政府為左打輿論戰，故意做無理搜捕，逼勇武出手，點拆？

會長 雷射槍
區議員 暴動襲警

唔出手，做個樣板

安坐家中until 機場集會

我地唔係為啖氣

街坊場留返街坊做

同意，今日水靜鵝飛。
佢先叫警察炒民怨

佢地無野up，先係最大問題。

文宣返幾個回合先啦。

幾日圍警署，街坊踩場好成功，繼續街坊，只會暴露黑警醜惡

部署機場玩鋪大概仲好。